對方講明你唔係佢中意既類型 會放棄定堅持？

如果雙方相處得開心又好夾
條件又不錯 幾層樓渣手既話
但對方要求你外貌要中上 要好多打扮
就係因為外協元素唔考慮一起
你地會堅持定放棄

都講到咁堅持乜春

你要知道，就算佢好有錢都唔代表要買野比你
同埋你因為佢改變一時
他日厭左玩殘你都係一腳伸開

你年紀幾大？如果後生，繼續做frd, 做到佢冇左你唔得就成事

唔好浪費時間啦 你堅持唔係佢愛你嘅原因

試過咁既做法？
咁真係要做好耐兵？

最後感動嘅只係自己

做咩啫你

你巴定絲？如果巴，你可以同一時間做幾條女嘅兵，建立後備力量，之後乘虛而入。三條女，中一個已脫獨。